咁多人原價放演唱會飛

係咪打算拎黎炒， 但因為最近打擊黃牛既風氣，所以炒唔起
五月天， Bruno mars 都原價放

賺信用卡積分？

留左比人 之後比人放飛機

呢個係慘d,同情